2130 大君伐 逢星期五

2130 大君伐 逢星期五

講100毛上市

100毛上市抽得過？100毛的成功奧秘︱大君伐(第1節) 17年07月28日

講一地兩檢

大君伐(第2節) 17年07月28日

大君伐(第3節) 17年07月28日

講 DQ 議員

OUT OF SIGHT OUT OF MIND

老老實實，佢地真係唔掂

17年08月04日｜大君伐 視像版（主持：Anthony、阿龍｜嘉賓：雲圖）

4 天 ago 大君伐, 時事評論

第1節：林鄭任總唱雙黃有乜陰謀？陳謬波會計師樓俾美國封殺的背後，「投資未來」難聴過粗口！

第2節：100毛上市會是背叛民主嗎？林鄭擇惡故執任命蔡若蓮對香港人的強硬信息

第3節：北韓又試射, 對香港人有乜影響？

直接下載
biggentleman170804a.m4abiggentleman170804b.m4abiggentleman170804c.m4a

biggentleman170804a

00:00

Play

Stop

HIDE PLAYLIST

Popout

下載

biggentleman170804a

biggentleman170804b

biggentleman170804c

好心佢地學下神驅做節目

大君伐 (第1節) 17年08月11日

講釘書釘單野

學佢做咩
一言堂?
高壓主持?
唱老餅歌鳩笑?

大君伐 (第2節) 17年08月11日

講張震遠單case

講講講 講你老母閪比狗屌都無撚人會聽啦
柒頭廢土打手咪撚再貼上連登 簡直污染版面

講興德學校 同 蔡若蓮

大君伐 (第3節) 17年08月11日

講張曉明, 講葉劉劉, 羅冠聰

講美國, 北韓 形勢

講中印單 case

陶君行呢種冚家剷睇黎做乜

大君伐 (第1節) 17年08年18日

屌你老母成鳩日貼啲垃圾節目上連登

大君伐 (第2節) 17年08月18日

大君伐 (第3節) 17年08年18日

廢陶啲垃圾就咪撚聽啦

大君伐 (第1節) 17年08月25日

講澳門打風問題

大君伐 (第2節) 17年08月25日

講梁遊 DQ.

講何秀蘭, 胡瑞珊

大君伐 (第3節) 17年08月25日

講石永泰

講法官同制度

大君伐 (第2節) 17年09月01日

講李剛

大君伐 (第3節) 17年09月01日

大君伐 (第2節) 17年09月08日

大君伐 (第3節) 17年09月08日

開波

大君伐 (第1節) 17年09年15日

講補選

大君伐 (第2節) 17年09年15日

講民主牆單 case

大君伐 (第3節) 17年09年15日

講港鐵疑似抄 software 單 case

港鐵

開波

大君伐 (第1節) 17年09月29日

我都同意 icon 好緊要

大君伐 (第1節) 17年09月29日︱928三週年參與人數少, 社運喪事難動員群眾

林鄭

、🤗

大君伐 (第2節) 17年10月13日

講緊羅捷斯被拒入境事件

大君伐 (第3節) 17年10月13日

講緊綠置居

大君伐 (第4節) 17年10月13日

講 鐘嘉儀 屈人強姦事件

大君伐 (第4節) 17年10月13日︱港男扼蝦條被老屈強姦, 慎防這些港女害群之馬

講性交轉運

我都支持個女仔報警

大君伐 (第2節) 17年10月20日

羅冠聰得罪大班誰是誰非？| 大君伐 (第1節) 17年10月27日

探長上咗去

好波

好聽， 講得好

呢集好聽， 大家記得聽

搵你老母自己聽啦，一架十六座小巴都多人過聽你個閪台嘅人

大君伐 (第2節) 17年10月27日

第2節 探長都重係到

大君伐 (第3節) 17年10月27日

| 大君伐(第1節) 17年11月03日

大君伐(第2節) 17年11月03日

大君伐(第3節) 17年11月03日

| 大君伐(第1節) 17年11月10日

大君伐(第2節) 17年11月10日

院長, 昌昌, 金鷹 係到

棄選同初選揀, 我揀初選

大君伐(第3節) 17年11月10日

呢節講朱經偉好聽

一睇就知佢係花生台全職員工ac

大君伐(第1節) 17年11月24日︱老蕭預言毓民一定選！

[url]

熱狗都多人睇過佢個台！

大君伐(第2節) 17年11月24日

大君伐(第3節) 17年11月24日

叫熱狗放上YouTube播啦

大君伐(第1節) 17年12月01日 live now

大君伐(第2節) 17年12月01日

下一節講黃台仰

大君伐(第3節) 17年12月01日

後日 12月3日 星期日 反威權遊行

大家後日見

大君伐(第1節) 17年12月08日

大君伐(第2節) 17年12月08日

大君伐(第3節) 17年12月08日

大君伐(第1節) 17年12月15日

咁都有18K views 都多過熱狗

呢個辯論有意思

大君伐(第2節) 17年12月15日

楊繼晶, 金鷹, 曹總, 院長

大君伐(第3節) 17年12月15日

大君伐(第1節) 17年12月29日

陶君行 分析得好

大君伐(第2節) 17年12月29日

大君伐(第3節) 17年12月29日

live

大君伐(第3節) 18年01月12日 live

聽到話 youtube live ban 咗三個月, 暫時用 facebook 做直播.

第一節

第2節

第3節 live

陶君行

大口玲 又真係好Q多口

一早係咁喺到慫恿唔好要 plan

一早係咁喺到慫恿唔好跟 plan

第3節

開始

幾好笑

曹總

雲圖原來幾好聽

第一節幾過癮

第2節 live

第一節 live

第二節 live